呢次鼓勵斬人作口供維護法治，下次可能鼓勵燒黃店維護國家主權

支那人食狗肉係為咗維持生態平衡

情操高尚